鍵騎：如果有一日我唔係反緊cu engine，推我落嚟

當低分成為事實，入cu engine就係義務

叻b

中大工程，弱者救星

梁鍵騎

鍵騎點睇ust engine越收越低分

科大引擎 嶺大分數

叫鏗哥大大力咁推你

鏗哥係後面推

千其唔好

cu engine 分數都跟住一齊低

ust sci同cu engine收生分數追近

梁天騎

中大工程，時代革命